其實00後唔鍾意本土野都唔係無原因

本身就係隻大陸哩 老豆老母又係大陸人
成日進出大陸 同大陸朋友玩 係香港生活咪又玩返睇返睇返大陸啲野
大陸抄韓國咪又鍾意韓國囉
香港既話 00後果代有邊個歌手真係唱得好聽
香港仲叫歌手果班歌手都準備退休 係間唔中有開演唱會 賺多幾筆
而家呢代班歌手有得上電視都唱到五音不全 仲邊有人會聽呀 唔通叫班00後去聽廿年前既歌咩
我地果個年代都仲有香港代理做online賺錢 但係去到零幾年開始執既執 同台灣合SER既合SER 更加無新血會加入 試問仲用咩理由叫00後支持自己本土野